當年皇軍佔港班香港人係點捱過

當時班香港人有無反抗過我地參考定都得 黎緊應該比3年零8個月更難過

無咩事都唔出街
唔撚皇軍
見到皇軍調頭走

反抗？當年好多香港窮人俾日軍驅逐返鄉下，路途中好多人就餓死晒，有錢啲嘅就做港奸同日本人合作，搞華民委員會囉。至於啲警察呢，就加入日本憲兵部做走狗囉。就算係今日，處境都係一樣，啲警犬就去國安部做走狗，無錢嘅就要做港豬，一係移民，有權嘅就做賣港賊咁囉？